設死線，否則全民無限期罷工

又一個無眠的晚上，作為香港人，睇見今晚發生嘅事，悲痛不已，到底呢場運動應該點行落去？

85全民三罷，林尊政府岀咗幾多口術想阻止公務員、市民罷工，遇上敵人的路就代表走上正確的方向，證明罷工係最有影響力。

佢哋喺記者會日日講持續示威令經濟點樣下滑，我哋就更應該身體力行去打擊資本主義！

當721元朗黑夜嘅陰霾尚未散去，香港人再經歷811港殤，相信絕大部分仍有良知嘅人都憤怒了，襯著呢份怒火高燒，更應該發起全民無限期罷工！

我都知香港有好多人好鍾意返工，但今次可唔可以為香港犧牲一次？今舖我哋輸咗嘅話，黑警濫暴無後果、黑社會打人無後果、問責官員搞亂香港無後果，但我哋個600幾個義士就要負上最沉重嘅刑責！

如果係將死線定係星期三，夠唔夠時間做文宣？

721 811

支持以一切方式為所有手足討回公道！